警方8月派警犬上前線吸催淚彈有冇虐蓄？

警方8月派警犬上前線吸催淚彈有冇虐蓄？
又唔比防毒面具
而獸醫已經講到好明 咁樣會危害警犬
係咪告得入？

咁如果佢地自己帶唔切又算唔算

我以為你講嘅警犬係警察

Same

真警犬呀

如果告得入會點